---
title: Teams opstellen
date: 2017-11-15
---

Vandaag de teams opgesteld. Mijn team bestaat uit Hannad Ahmed, Leila Karabegovic, Jascha hu en Mark Magermans. Onze team naam is Toxi Waste. Aangezien er twee teamleden van de andere klas waren, hadden we een korte kennismaking. We hebben ook gelijk de teamafspraken en leerdoelen opgesteld. De doelgroep die wij aangeweze kregen, was de selecteur (28-38jaar)